1) Вводится строка, представляющая собой слова на английском языке, записанные через пробел. 
   1) Подсчитать, сколько слов начинаются на заглавную букву. 
2) Вводится строка, представляющая собой английский текст. 
   1) Подсчитать и вывести, сколько раз встречается каждая буква английского алфавита в тексте. 
   2) Не различать регистр  (‘A’ и ‘a’ – одна и та же буква).
